業主得人驚定武肺得人驚多啲

隔黎成間medical centre 執埋